真心推薦各位手足睇嘅片！監獄過來人分享！

由被捕入狗屋到上庭
律師嘅用途同點揀律師
d 狗點做嘢
入獄嘅過程，唔同監房嘅分別同規矩
好值得聽！